致北區盛福區 今朝投票提我對摺選票既絲打

唔該哂 你真係人靚心地好
你行得太快我趕唔切講唔該

希望推到你睇到